（有圖）係黨鐵見過咩大陸閪既行為

香港人最早返工，咩車都咁多人
逼，我明
但依條撚樣 隻手好似小兒麻痹咁
係咁撞，撞撚到我同佢後面個位先生
我同後面個個先生係咁啤住佢都算，
因為我地企正電視底
條八婆竟然轉身去睇電視

最撚仆街既係，去到美孚
多人落左車 咁岩比佢見到有位
佢用the flash 既速度坐左落去

佢當前面個伯伯同婆婆 唔係人

四個人位 迫到變五個

好正常。黨鐵唔係比大陸人搭架咩

唔當場屌9佢？齋啤住佢同係度post有咩用？佢又唔知，勇敢d啦香港人

踢9條臭西喇

樓主：好嬲好嬲

碎料啦...
未封關之前

啲蝗仔捉住條柱係咁轉圈 (我唔明點解佢地咁鐘意轉圈, 睇得哈姆太郎多呀)
蝗母食柑
拖喼碌腳

見過大陸閪衝門唔夠快 撞左埋對門到
之後唔知係咪想化解佢既柒
佢竟然一隻手撐住對門 一隻手差腰
一隻腳企 一隻腳"Q"住擺甫士
結果成個站既人望住佢 因為開唔到車 要人開咪叫佢走開
ps 九龍塘站冇幕門

轉圈轉圈哈姆共你

應該開翻度門，是但搵個呀叔一腳西佢出去

試過有傻閪係咁左搖右擺
目的就特登撞你
話完佢仲話架車搖晃
唔關佢事
真係好撚痴線

人地落車，啱啱開門，都好似下秒賴屎咁拉架車特登撞入嚟，有次特登扮對撞之後縮開，跌到條友

爆旋陀螺

口罩戴到咁 一睇都知係弱智

明明我用緊個扶手
d阿嬸完全唔撚要面捉住隻手
好似比人污辱左咁
覺得自己好污糟

你又要叫黨鐵你又要坐。然後你淨係描述過佢做過咩行為，根本冇證據證明佢內地人。重要根本你啲內容試下換另外一個人嘅相，都冇問題

ching 有料，我用力踩住佢隻腳

結果換黎既係 佢轉身繼續睇電視-v-

係 好撚多人都冇感覺咁

成個人挨住中間條柱 其他人冇得扶

呢排好多人坐玻璃側面位，係要坐開啲唔貼住，搞到中間兩個人迫到傻

嬲到震

出心出力畀錢黨錢賺都要畀大陸人恰好嬲呀
食黃店平衡返個心理先

幾年前搭火車
到站嗰陣開門，個支那婆的起個支那仔屙尿落條隙度